原來潘曉泳唔止派帽，仲要比人中出埋，之後又搵sp...

其實陳同佳都幾慘

邊到睇

Source?

比我知道一定嬲到仆街 同佳咁愛佢

想像下你發現你最愛既人比人一下一下咁抽插，插到高潮，仲比人體內射精，然後個姦夫既精子同你條女既卵子成功結合成受精卵

琴晚白兵直播有講

如果我最愛既人咁做 我會殺咗佢然後自殺

唔好自殺會落地獄

唉 但條臭雞點解會同同佳去台灣 準備散!

描述到好仔細

仲要插到出晒水果種發發聲 汗水淫液交融 打埋茄輪交換口水

收集更多精液

佢好似當時仲未知佳仔發現咗

睇黎佳仔呢世都唔會拍拖

佳仔行得太前

講真同佳都叫愛過個女仔 佢落手果下一定好心痛 不過一定要斬草除根
佢唔落手嘅話 個女仔只會傷害下一個男仔 同佳諗到咁唯有狠下殺手
佢一定比世界上所有人都心痛 但佢知道佢一定要落手
同佳只係被愛意轉化成既恨意逼到無可奈可

仲要間唔中幫個奸夫口爆，之後牙都唔刷去同佳佳打車輪，再者俾人中出完仲叫佳佳幫佢瀨閪

明白牙佳點解會x左佢

佳佳無同佢有接觸 條女唔比

臭閪效應 因為閪痕搞到好多人被捕被自殺 屌佢老母

我反而好佩服佢19歲 竟然可以咁冷靜 諗到一個咁完美既殺人方法

坐監點拍

出到黎 都會為情所困 念念不忘

佳仔一世就咁冇咗 比隻臭雞害到

Wow

唉 為左臭雞坐大半世

唔用張卡買野冇人理佢
差一步就完美

老老豆豆
成單野都係大粒墨自己講
幾多真幾多假無人知
但我估都有8成係真
可能係酒店攤牌唔成起殺心
唉比着係我搵到個靚靚女朋友
點撚知原來佢係臭G仲要比人中出埋
係你都嬲啦

搞錯？！？！！
冇人年？？！
咁你地出去嘅原始誘發點係乜？！？？！！

睇潘xx老豆老母都知 個女一定係臭雞

你講乜春

你唔知佢點解被殺？！
嗰陣大肆報導

多情自古空餘恨

同情殺人犯？出軌就分手lor

自古紅顏皆禍水

但始終都係殺人,殺人是不對的

點解殺人犯就唔可以同情 咩邏輯
我唔係話佢啱 但我可以理解到佢有幾痛苦
同埋佢當時內心有幾掙扎

好撚正

想睇條片多d
究竟點刺激到第三次世界大戰

下 反共囉
近因係乜根本唔重要

做乜鳩個個講到咸書咁

要還陳同佳一個公道
就麻煩要唱到臺灣都要知
因為根據中華民國刑法
因義憤殺人者
最高刑罰唔係死刑
而係7年有期徒刑

可以中途轉機姐

林奠, 見你想清算班condom, 等我話埋俾你知, 邊個係我地大台
就係冇戴condom, 令陳同佳變殺人犯嗰一個男人
搵佢出黎

呢個post終於變番六月前嘅連登

一時火遮眼就真

條臭閪老豆老母應該出嚟90度鞠躬道歉啦搞到香港咁

你地成班on 9好心就咪攞呢d事開post la

淫娃

自殺會有四份一機會投胎做中國人

只要陳同佳中出飛條女
令佢大住個肚無男人照顧
就已經係對個女仔最大的報復

其實佢唔應該自首 本身佢潛翻嚟香港就係為左避罪 依家成功出嚟就唔應該再坐啦 同埋佢都係義憤殺人 又唔係為財為色，純粹作惡

做咩加左一句

感同身受嘛有人

The hardest choices require the strongest will

大粒墨做得好

娛樂post?

比人帶綠帽可能真係判義憤殺人

哦

呢啲三姑六婆post

請用不推文推回覆

一條港女引發世界大戰

真係可以拍電影

唔中出邊會有BB呢清

每個人都可以加句

佳仔

總之兩個都唔係咩善男信女啦，無必要哂時間討論

咪撚推呢d鳩post

男未婚女未嫁
咁就覺得殺人合理
毒撚思維真係好恐怖

點解

ben sir 不推文做壞規矩

推

拉

然後大粒墨仲發現自己只不過係一頂綠帽殺人都俾林鄭擺上檯。所以嬲嬲地叫林鄭幫佢去臺灣自首，要做鳩林鄭

出軌喎師兄
男未婚女未嫁係指你可以係分手之後搵嗰個喎
唔係指你可以比帽人戴喎
不過點都好, 人死咗 , 佢up乜都得,所以都不能盡信

出軌就要死？
強姦犯都唔使判死刑
但毒撚覺得出軌就要死
都話你地好恐怖架啦

潘曉泳先係大仆街

牙佳係幾慘 但殺人都唔啱

點解係熱門拉翻落去 佢始終係殺人犯

必殺之

形容得幾好，但上咗熱門都要拉

一路睇一路心諗點解呢班人嘅思想可以咁恐怖
出軌咪分手，最多搵過第二個
唔理解點解戴咗帽就可以合理化殺人

呢個真係要推

cls po

唔知以為你現場睇住佢殺人
無限FF真係好恐怖

拉你老母咩

你又知佢唔係

我覺得佢自首係岩既，條女雖然係賤格，但係佢始終都係殺左人，係犯左法。甘既話佢始終都要接受法律既裁判

ching

收下把口啦 人都死咗仲係度誣衊死者

你係波台有個失散兄弟

潘曉穎的確係臭雞

原來真係一屍兩命 有4 個月前男友 正仆街死臭雞

我寧願相信佢地玩緊膠

賤種臭雞

先係佢面前殺佢最愛既人然後再殺佢

出軌喎大佬 拍緊果陣出軌 比著你都嬲啦下話 咩搵過第二個 你估而家玩玩下冇感情？

仆街 扯左期

有冇人識個男仔？
條ig link 有無格相

東森新聞

個ig仲喺度

上帝都估唔到
一粒香港人既精子攪到NBA 無左中國市場

===========

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

我覺得自己走得太前 你班豬閪跟唔上

嬲就可以殺人？出軌就應該要冇咗條命？

有趣
呢個post可以畀對家攞嚟話睇下支持反修例嘅人就係呢啲咁嘅人

等佢出册問下佢邊個派帽比佢
唔係佢2個香港人仲飲緊喜茶

係咪真啊，推啊

潘小姐咁靚女，有sp好正常

真？
推

俾正苦養你一世

可唔可以唔好叫個殺人犯做阿佳over晒

睇完新聞真係無殺錯 比人中出左大埋肚 同佳仲有性愛片好似

係連登呀

咁快就佳仔，牙佳咁叫

拉

如果係咁
咁好多賤男都要死

錯係有錯
但罪不至死

大粒墨真係行得好前

利申唔割

咁係咪要幫佢整文宣平反？ 收手喇

因為好多人都將人命睇得好輕
個女仔畀綠帽人戴件事如果係真嘅咁的確佢係一個仆街
個男人好嬲，最極端嘅報復行為最多都係影佢裸照擺上網或者打佢一身
但點都未輪到要殺咗佢， 個女仔未做到罪該萬死嘅嘢

係 件事係佢老豆老母唔識教

好慘佳仔

邊段新聞講有片？

這段新聞
疑似精子的事主

條ig link 有無格相

東森新聞

個ig仲喺度

上帝都估唔到
一粒香港人既精子攪到NBA 無左中國市場

===========

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

痴撚線
真係見翻以前嘅連登
殺人都可以合理？
男人叫雞就天經地義
女人派帽俾人殺就可以理解
我究竟睇緊咩

咪係 真係痴左線 殺人犯都吹奏 繼續keep住咁 真係輸左唔好喊

認同，真係完全不能理解點解戴咗帽之後連殺人都係啱
要懲罰佢哋口中嘅臭雞有好多方法，一定要攞人命？

戇鳩殺人犯都擁護
呢啲嘢喺屋企自己吹唔撚理你
唔好擺上連登柒
條撚樣係反送中導火線害死咁多人
咁多手足返唔到屋企
大量手足被姦被殺
仲可能坐十幾廿年
就因為呢條撚樣
唔好講咩無佢有其他位入
今次就係因為佢而引起一系列問題
無得賴

女人本身都應該服從男人啦 一向都唔覺得有男女平等 個條女派帽比人中出就抵撚死

上面仲見到痴咗線有人認為要整文宣幫佢平反又要台灣幫佢減刑
我開始懷疑係唔係警犬班人喺度做嘢

嘩 咁你都講得出 block得 bye

本身以為你派膠
起一起底
Blocked

佳仔醒啲應該帶條女去印度比人姦殺 乾手淨腳

哦，Block 我囉

黑警比人叫做黑警同狗 佢地都好嬲 所以佢地要開槍殺人 831打死人

善用起底 條友好似成日比人屌

我講真

慘慘G

陳同呢個罪人

叫情有可原囉最多
不過唔等於合理化行為

佳仔諗過度過去台灣坐一世好過留响香港高智慧型罪犯

咪撚on9啦你

哩個po 真係痴撚線

佢而家出返黎搵緊港共引渡自己去台灣呀，諗下點拆好過啦，同喺度同情佢

咩世界 隻臭雞有男朋友仲搵sp仲要比人中出到大肚 竟然冇人屌
我唔係話佳仔殺人係啱
但起源係因為隻臭雞囉

有人拍左條黑警片,垃圾到呢。大家去youtube 俾負評佢

聖母馬利潘

上帝搵晚發夢時掂一掂佢個肚就大左

我喺門口磨下都有Bb

你講野同林鄭有咩分別
破壞黨鐵就係犯法，咩原因破壞都係犯法

你拎人命同d死物比 同d藍絲都冇分別

難聽啲咁講...做人要有自知之明...
我都成日俾人咁叫

出到嚟就去台灣坐監同死刑 拍閪

牙佳

賤男無錯係要死

本身殺人唔洗落地獄 ??

利申：非耶燃

連登好多痴線佬

唔好推

佢嘅遭遇固然可悲
但都揭示咗香港 官商警法 係幾咁腐敗 更可悲

佢好快又會找到其他人埋單

我諗到啲藍絲page有咩新文宣喇 <連登恐怖份子聲援殺人犯>

佳仔咁樣衰
有囡仲想點

咁你同唔同我割席？

哩個勁過蝴蝶效應

我意思係可以依情判刑
唔係無罪
如果為救人殺果個係賊王 結果有機會無罪
呢個情況係犯罪果個又細 無足夠心智
被殺果個又做咁多衰野
先引致悲劇發生
係咪要諗下輕判

警察都係愛你地先打你地
一下一下咁打 佢地都心痛
拉下拉下 又拉多左一個
左膠全面入侵

勸緊你收手 弟兄

粒墨唔同位置

前置鏡頭呀 神探

其實條女抵死 陳生出黎殺多啲

唔係陳庭佳自己講，唔信

樓豬感同身受

唔用嘅話真係唔洗坐，改名整下容搬出去住，一世唔入台灣就得。

ching冇同囡囡自拍過？

要講導火線嘅話, 我覺得林鄭先係真正導火線, 一百萬二百萬遊行果時佢肯退讓, 就唔會演變成而加咁.

認真, 有導火線唔係仲好咩, 香港社會問題一直都存在. 而加有個咁好嘅機會去處理問題, 仲可以見倒香港人團結一面, 加深香港人對自己嘅身份認同. 所以有導火線唔完全係壞事.

BTW 殺左人點都要受懲罰

關我撚事
而家個重點已經唔係佢兩個度

無講過導火線本身有問題喎
林鄭就係利用呢條導火線推惡法
港豬亦都因此而醒
但唔好合理化殺人
錯就係錯
殺人就係殺人

同佳=獅鳥第一人

唔洗

On9,我個friend識陳同佳，飲酒嗰啲乜柒乜柒都係女朋友比

自離別剎那 今生停頓了嗎
縱使我最後曾認命 邂逅了她
但信一天總會再遇吧 我想聽你說別喜歡她
你跟我 以後抱著回家

有小朋友買大送細
相對難d埋單
不過潘小姐ig有幾千人follow
好極有限

阿佳

臭到仆街呢條女

其實照下鏡就知唔會有靚靚女友
ah kai is tragedy

成班潛在殺人犯毒撚真系好L恐怖

無人合理化佢殺人
只係體諒佢當下既心路歷情

true

佢做過咩我唔想知, 我淨係想知邊個係奸夫

#110？

有冇人識佢

真係痴撚線殺人犯
都畀你講撚到世界第一慘
又唔諗下個女仔幾多歲

抵死啦咁
同佳無錯

唔係咁都有斯德歌爾摩症候群呀？

Ali bb

唔會架
好多巴好有父愛

6月前嘅連登係咁

同埋靚女就狗衝

咁撚冚家剷架

以後再有類似案件發生
我會極度懷疑係呢度其中一個毒撚做嘅

原來示威罪名重過殺人

牙佳唔殺佢
只會有下n個男仔受害
睇佢父母到今時今日做縮頭烏龜
見到今日香港咁亂都唔講句野就知成個家庭都有問題啦

？？？？？

宜家搵到個狗公底未啊

出軌就要死既話
全世界唔知要死幾多人
毒撚真係好恐怖

我係好同情佢，我都覺得條女抵死，鈎佬、中出、大肚，仲唔分手，仲接受免費去旅行

連登風氣轉埋同情殺人犯

屌你老母又無圖又尻 post 就收皮喇

睇得出同佳好愛佢

殺左佢之後個樣好憔悴

同佳到底要承受幾多心理壓力

牙佳咁善良既人都要背負殺人犯依個稱呼

巴打真係唔好彩

所以咪話香港呢家生態環境咁差 係咁比人壓榨 剝削 競爭又豬 癡哂線 發生殘暴事件 咬死同類 都係唔出奇
只係一個浮面既表表者

叻過連登仔好多啦
連登仔只會望住自己條女同人扑嘢之後匿埋喺後面打飛機

真係痴撚線 俾帽人戴係仆街
但唔代表咁樣就要死囉
大把男人都去滾啦
咁啲有錢佬全部都要去死？

你憑乜嘢攞人條命

咪撚戇鳩啦

你冇睇過柯南?

覺得佢慘唔等於覺得佢啱

入去揾boyfriend

你係咪有病，你拎殺人犯同義士比較？

你係狗定on9呀，比人殺埋仲要道德謀殺？
DLLM收撚皮！
樓主呢條友想spin到示威者支持殺人犯，大家留意

是但啦，有無佢嘅存在，777都係照出送中條例

係變返child登，文明大倒退

其實每年都有好多人失跡.......

牙佳做咩要整污糟自己對手
如果你當年分完手 你po閃卡講哂佢啲衰野出黎
連登仔一定幫你開到好似Caca Yu咁撚紅
日日BinC 等佢無臉面對所有人
個個都知佢出軌又賤又仆街既女人好過啦
Btw兩邊都唔抵幫傻在係衝動

有冇諗過買六合彩

得罪講句 到時連登仔睇到佳仔個樣就會話 條女出軌都好正常

兩邊互屌鷲哥 30000蚊

多謝佳仔叫醒港豬

其實冇人阻止你去對個班雞蟲做出一啲行為
但係你需要好似佳仔咁孭翻起佢lor

所以比帽人戴嘅都係撲街嚟ga啦無論男定女

因為佢assume 最壞打算
用人張卡只會係香港判用人信用卡個條罪
佢點估到搞到WW3
當然其實佢可以番到黎話
唔知佢去左邊 分左手

呀佳心地好好 識負責 唔好拎佢個樣笑

佢搵返搞大佢個肚條友咪得

殺咗人=心地好好

毒L先咁多幻想

連登仔講道德真係好好笑

小草個殺人犯就話要埋單要寬容

同佳就千錯萬錯都係佢錯

唔係話合理 只係佢個一刻行錯步係唔出奇
可以話係佢個世界突然被自己毁滅左
佢同DC JOKER一樣
只係缺乏人去幫佢
佢殺人分屍 雖然係佢本人做
但實際上推動佢係大部分派㡌女人
令佢已經唔再信任個女仔 選擇以扭曲方式結束

其實冇絕對錯同正確
如果你殺左個打劫犯 強姦犯點解可以接受先？
因為佢威脅到其他人？
換個角度諗 派帽有冇害到個男仔？
女方應唔應該有懲罰？ （先唔用死今極端

講姐 大部分有女先算啦

唔知邊到黎既人
硬要將為情殺人既人拉埋同抗爭人士拉埋一齊講

其實小草都唔靚 見係女就同情

俾個姦夫中出完之後之後佢再擘開個閪
睇住個姦夫白濁嘅精液
慢慢咁係佢個閪窿度流出嚟
再對住個姦夫露出一個滿足嘅笑容
之後講一句 我愛你呀佳仔

依家要所有香港人同你孭鑊呀屌拿星

連登仔思想

2047歷史書

一名男子被綠導致ww3

牙豆

牙佳屌過學生妹已經贏咗好多連登仔

我表弟同佢差唔多差D搞到俾人拉左坐監,好彩之後識左個MK妹冇事了

佢直頭人生勝利組啦

期期買又唔見中

未必屌過

仲有一大班手足

原來中出條女果個係樓主?

呢啲先係正宗連登文化
連登is back

無左#2同#4

仲要俾林鄭利用
搵佢過橋推送中條例

佢只係做左每一個男人被戴帽之後想做既事

搞大佢個肚個條友是佢前度
仲會同前度拍拍的女仔、好極有限

好大波

係咪啊？咁條女自願比既 你又吹得佢脹咩
人地又無拎住枝槍逼佢比

電影界幾時幫埋陳同佳出自傳

女死者比第二個中出過都有可信性
但係個肚經手人未驗過 未必唔係大粒墨

其實呢套係咩漫畫

台灣法律真係好正 同其他地方好唔同

即係陳同佳唔撚會同條女上床嘅
條女有左 一撚定係帽

痴撚線 呢啲叫愛

因愛成恨

條女認咗其他人經手